Dell xps 熱過火屎

屌你老母明明battery set做慳電mode
摸摸個底都可以熱到仆晒街
之前熱到燒左底板差唔到電
整完 換埋散熱膏一樣咁熱

有冇巴絲推薦文書用 run到流暢ai ps
散熱好既laptop

用過xps15 gtx1050個代
求其run d 野都throttle到仆街
我最後換左asus gx502

咩model 9370?

等新xps

Undervolt完 好似好左

新aero17

所有ultrabook都一定熱既 要涼定輕薄 自己諗